有無手足冬至都要番工

我，垃圾客冇屋企人唔使做冬，又唔諗下人哋要做嘅